岩岩畢業既各位 搵工？

到而家22歲人畢咗業 仲未知道自己想做乜嘢有冇人可以畀啲方向我

少少背景資料
眾人眼中嘅垃圾大學經濟及金融學系畢業
個人比較鍾意 有挑戰性同埋唔沉悶嘅工作 試過做政府嘅part time見到入面個個都日日如是覺得好悶

咁你想點撚樣呀

我想點撚樣我都唔知

做雞啦你

問下姐
大家啱啱踏入社會做嘢都會迷惘㗎啦

我都係22歲唔知想點撚樣

OT工夠晒挑戰性

去做跑數既工啦，搵到錢又充滿挑戰性，唔沈悶

做HR

Hr 唔知人工幾多

13-14咁上下

少左d

HR average 12-15k都有
好廣
不過冇14都唔好撈（13.5都可以諗 如果公司ok的話）

17k fg

識人個個老師社工建築 好似全部過20k fg

去豐澤，百老匯做
日日追住條數夠曬挑戰性

好正常呀，搵工遇到迷惘。
如果唔係專科嘅話其實都會好容易迷失，
未必知道自己日後條路想點。

Poly bba grad
gpa 得2.8 second low
仲未搵到工

請問技能係咪一定要有證書

好簡單
一係做mt/政府/corp fin

廢啲就做big4

都做唔到你可以準備未來都唔會好過

當然有父幹就做乜都得（唔係講緊得一層千幾萬樓既低級父幹）

邊行畢業咪做邊行囉

咩major 搵咩工先